# laboratorios-ds
# primer laboratorio
# lista de estudiantes 
Programa en c, que permite al usuario llenar los datos de 10 estudiantes, 
en una arreglo de tamano 10, de tipo struct estudiante.
El programa debera entonces, preguntar por el nombre y carnet de 10 estudiantes.
Una vez almacenados todos los datos en la estructura.
El programa se comportara de la siguiente manera:
Que posicion de carnet desea validar?
0
Cual es el carnet del estudiante en la posicion 0?
2019874345
EL carnet ingresado es correcto 
El carnet ingresado es incorrecto 


